7月21日民陣遊行後可去邊

警務處處長：

從傳媒得知，你們已簽發不反對通知書給民陣舉行 7 月 21 日從維園開始的遊行活動。

我準備參與遊行。請問當我到達終點時，有那種活動或地方是在遊行活動後被你們禁止？

請在 7 月 21 日中午 12 時以電郵回覆我，以便我遵守法律。

如果我沒有在指定時間前收到你的電郵回覆，即表示我可以去任何地方，包括政府總部、立法議會場地、警察總部、終審法院等等地方。

何超光
香港一位最卑微的小市民

副本抄送：民陣
連登討論區
facebook / 司法與法治
facebook / 法治毒瘤 - 警察